到底當年<讀者文摘>送咗幾多架車岀去？

期期都話中左獎

車無收過.
不過當年投稿上去真係賺到幾百蚊稿費

請問你年齡？